垃圾蝗學生大撚曬！

小弟細妹今年中三，佢學校每個學期都會收一堆蝗，但香港人始終佔大多數，平時上中文堂都用廣東話，默書都標註埋要寫正體中文。

就喺前日我細妹隻蝗同學竟然寫殘體字 ，尋日派默書個時本身個老師都有當佢錯，點知隻蝗竟然唔要面，當眾大喊大叫係到lur個老師 。

最重點係個老師竟然改返啱俾佢 ，原來係蝗同lur地就可以改變成個制度，根本對其他學生都唔公平， 垃圾蝗

邊間

蝗學生正垃圾

審判個老師啦屌

英文默書呢？可用拼音，都係廿六個字母代替？